以下呢個圖案有冇可能一筆劃曬

路線不可重複
困擾左我十幾年

無 幫你解開10幾年心結

我都覺得無

差一條

多過2個POINT 係有單數線連住既已經無可能

無可能
當一個圖形之中
有多過兩個相交點
路徑選擇係單數嘅話
個圖案就無可能一筆劃晒

好似係

有可能

溫緊書都畫比你

點解你果幅同樓主果個爭少少
你果幅好似...

剩係睇個右下角都至少2筆

即係咩

劃出界再劃返入去囉

An odd point is an intersection of odd many lines.

If no odd points, can start anywhere (can end anywhere?).
If 2 odd points, must start at one and end at another.
For other cases, impossible.

You have 4 odd points(5,5,3,3). So it is impossible.

e.g.
for "口", no odd points, can start anywhere.
for "日", 2 odd points (3,3), start at one and end at another
for "田", 4 odd points (3,3,3,3), impossible

無